ipad 2018好好用無咩問題，但用落始終唔及ipad mini

但又無理由買部又舊又慢嘅mini4，apple真係衰，唔肯更新mini

換左粒U佢都好丫

近排買咗mini，開心使用中
睇下片，上下網唔覺好慢
Mon又靚過ipad 2018

可惜已經唔會再Update

無辦法 gay cook on9
搭車出街,mini size最好用
有ios12應該捱多2年

今年真係有iPad mini 5即刻鳩衝，不過應該冇乜可能，睇下幾年前既Mac mini冇晒下文，一早放棄左

ipad 係屋企用都覺得重

睇漫畫，youtube , 真係mini 岩哂

mini 2 ios 9 等上ios 12

搞到我黎緊新iphone都唔知買8定xs好
想用ipad打機 但係又唔撚出新mini

好撚多人用iPad mini打機，包括我自己

出多一代mini就好。。

我啱啱都出咗部mini
幾方便 又輕 遲下去旅行都可以帶埋用

Mini 2壞左之後 一直等佢出新 點知影都無埋

現在會唔夠 ram 彈 game
出部 4gb ram 鳩衝